英文1左 有乜好既出路（對健身有興趣）

本人16年dse英文1左，之後去左澳洲working holiday一年，返黎之後香港都開曬學，依家考慮緊ouhk李嘉誠專業進修學院既運動管理及體適能訓練毅進文憑，亞洲運動及體適能專業學院（AASFP）或found dip
真心問 有冇師兄幫手對比下出路

點解英文1都去到澳洲wh

咪係，可以無溝通問題！?

力威健身大學

p記sales 狗

簡單生字溝通，傾計唔注重太多，有d野指手畫腳就明

就係1左先要去

認真
努力讀英文
考NASM

經驗得返來去完多數無撚用

乞食

去p記做三個月, 了解下自己鐘唔鐘意呢行

呢行無你想像中咁簡單 讀張垃圾cert出黎

無用又晒錢

NASM呢條路好遠

過來人？

即係SALES

同你好似

同你好似 一年working holiday對英文有冇改善

AA呢d考黎真係做sales狗
完全out date冇knowledge可言

NASM真係基本野黎

英文唔得 唔會有進步
加上sales狗已經開始冇得玩

所以我勸你一係唔好做
一做就考個好d

ptbf

點解會有問題？

利申：HKCEE 英文E 都無咪去左一年，係溝通個陣大家講個陣慢D唧

點解會有問題？

利申：HKCEE 英文E 都無咪去左一年，係溝通個陣大家講個陣慢D唧[/quote
dse 1
hkucee E 係味等於hkdse 3

學好英文
有NASM牌之後
學marketing
上YouTube教人